{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047212",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/2484136?place[place_type]=GID&place[gid]=2484136&place[latitude]=35.8215192026&place[longitude]=129.5075858171&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 감포비치캐슬B 펜션"
    },
    "text": "当宿は徒歩5分の距離に位置しており、海からのアクセスが優れています。 休暇や旅行を楽しむのに良い環境を提供します。 また、宿内にはバーベキュー場もありますので、便利に利用できます。 バーベキュー場は個別テラスで利用でき、雨天時や冬季にも利用できます。 炭とグリルが提供され、人数によって価格が異なります。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 ピックアップサービスは追加で提供しておりません。 宿泊施設内には、幼児基準に含まれる乳幼児を除く最大人数を超えてはいけません。 また、ペットの同伴入室はできません。 また、有料でインターネットを利用することができ、IPTVとWiFiサービスを提供しています。 共用トイレと共用シャワールームが3つと2つ用意されており、電気自動車の充電設備も利用できます。 入室時間と退室時間は、上記のように15:00と11:00です。 追加で人数がいる場合は、追加料金が発生し、マネージャーと相談する必要があります。 増員が含まれると宿泊料が発生し、最大人数を超える場合は入室をお断りする場合があります。 ペットは許可されている店舗を除き入室できません。 付帯施設であるバーベキュー場やその他の施設を利用する場合は追加料金が発生することがあり、イベントや付帯施設は現地の状況によって変更されることがあります。 予約管理は時間の違いにより誤差が生じる場合があります。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 宿の中には駐車場もあるので、車の利用に便利です。 また、ファミリー海水浴場が近くにあり、海水浴を楽しむことができます。 客室は禁煙ですので、喫煙者には不便な場合があります。 .",
    "QA": [
        {
            "question": "宿の場所はどこですか？",
            "answer": "宿は徒歩5分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "宿から海へのアクセスはどのようにですか？",
            "answer": "宿から海へのアクセスは優れています。"
        },
        {
            "question": "宿内にはバーベキュー場がありますか？",
            "answer": "はい、宿内にはバーベキュー場があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用方法はどうなっていますか？",
            "answer": "バーベキュー場は個別テラスで利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の料金はいくらですか？",
            "answer": "炭とグリルが提供され、人数によって価格が異なります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "ピックアップサービスはありますか？",
            "answer": "ピックアップサービスは追加で提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設内の最大人数は何人ですか？",
            "answer": "宿泊施設内には、幼児基準に含まれる乳幼児を除く最大人数を超えてはいけません。"
        },
        {
            "question": "ペットの同伴入室は可能ですか？",
            "answer": "ペットの同伴入室はできません。"
        },
        {
            "question": "インターネットの利用はできますか？",
            "answer": "有料でインターネットを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設内にトイレとシャワールームはありますか？",
            "answer": "共用トイレと共用シャワールームが3つと2つ用意されています。"
        },
        {
            "question": "電気自動車の充電設備は利用できますか？",
            "answer": "はい、電気自動車の充電設備も利用できます。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間と退室時間は、15:00と11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加で人数がいる場合はどうなりますか？",
            "answer": "追加で人数がいる場合は、追加料金が発生し、マネージャーと相談する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "ペットは許可されている店舗を除き入室できません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場やその他の施設を利用する場合には追加料金が発生しますか？",
            "answer": "付帯施設であるバーベキュー場やその他の施設を利用する場合は追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "予約管理はどのように行われますか？",
            "answer": "予約管理は時間の違いにより誤差が生じる場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "宿に駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、宿の中には駐車場もあります。"
        },
        {
            "question": "近くには海水浴場がありますか？",
            "answer": "はい、近くにはファミリー海水浴場があります。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 528,
        "QA": 651
    }
}